大家切勿浪費時間表演自己有幾失望，ig出個全黑po就當自己做左野。做實際的事吧，擴大黃色版圖吧

知道大家被今日的新聞搞到好泄氣，但大家唔洗灰心絕望。亦唔好浪費時間表演自己有幾失望，ig出個全黑po就當自己做左野

你其實仲有好多更實際的事可以做

咁點做呢？

第一） 今日有好幾件事發生，其中一件危中有機的，係歷史科提及日本侵華一事，令大家意識到毛澤東呢個千古罪人講過乜野。我完全覺得呢個係好好的切入點，去令大家身邊的藍絲轉黃。

就我個人所見，藍絲往往都係被中共的愛國主義蒙騙。左一句中國人，右一句漢奸就完全否定大家做既一切。
與其一開始同佢地去解釋何謂五大訴求或三權分立，倒不如順著對方簡單的愛國思維，話比佢知其實支持共產黨，反而是漢奸的表現，繼而令佢地慢慢意識到愛國=/=愛黨，切斷佢地愛國=愛黨的邏輯謬誤。

我所以話，毛澤東感覺侵華的言論係好好的切入點。
然後要靠大家開始多讀歷史了。
例如引述下中共721抗日方針（不是元朗721）、 西安事變等 ，都係有力的証明中共借抗日為名，壯大自己實力為實，所謂抗日根本是偽裝的，目的是讓日本人殺害國民黨人，殘害同胞。最後，今日的所謂中華人民共和國，其實是這個不義的手段奪取得來。倘若講到咁，藍絲都仲係撐中共，你不妨再講埋文革中共又殘害了幾千萬中國人，數字比二戰死亡人數仲要多。

講咁多，目的只有一個，就係讓藍絲知道，中共先係真正的漢奸。邊個到今時今日仲要撐中共，邊個就係殘害同胞的漢奸。

我想澄清，叫大家咁做唔係要大家做大中華膠或認同自己係咪中國人身份，而係只係想大家打破藍絲的愛國情懷，撕開中共的真面目。

如果真係有幸改變到佢地對中共的睇法，不再盲撐，先再慢慢講何謂五大訴求吧。

第二）另一個我覺得可行的切入點，係港共派1萬蚊。但其實可以話比藍絲知，佢地本身有7萬，但香港政府起大白象，送錢比人洗，搞到我地大家都無左一大忽肉。出來遊行示威，都係想拎返應得的，又點會係搞事？。針唔拮到肉唔知痛，派錢咁切身既問題，我覺得可以一試做論點。

條數點計？5000億除700萬人 = 大約每人7萬蚊

-----

總結係，站在對方的位置去思考，用新既方式去說明，我覺得總好過我地不斷重覆黑警死全家--對方聽不明，更聽不入耳。因為就算黑警死全家，只要中共不滅，都係無用，都係會製造另一批黑警。所以，天滅中共更加重要。

不少藍絲其實都係好人，林夕係鏗鏘集都有講過，只係一時被中共曚騙啫，要靠大家努力了。

-----

實際的事仲有好多，不妨參考下呢位ching的po

兄弟爬山，各自努力。
光復香港，時代革命。

我自推

幫推

再推

推